دسترسی به پوستهٔ خط فرمان لینوکس توکار اندرویدتان. گیک درونتان را آزاد کنید!

این نسخه جدید و پر هوادار اپلیکیشن "Android Terminal Emulator" است. همان برنامه قبلی است فقط با نام جدید.

ویژگی‌های برتر

+ شبیه سازی پایانهٔ گنو/لینوکس. + چند پنجره‌ای. +میان‌برهای لانچر. + متن UTF-8 (عربی٬چینی٬ یونانی٬ عبری ٬ ژاپنی٬ کره‌ای٬ روسی٬ تایلندی و غیره.) + کاملا مجانی. بدون تبلغات٬ بدون نیاز به خرید برنامه٫ بدون تصاویر اضافی٬ هیچی.

پرسش‌های پرتکرار:

+ اگر برای وارد کردن متن مشکلی دارید سعی کنید "Hacker's Keyboard IME" را نصب کنید. ( مخصوصا اگر دستگاه سامسونگ یا HTC دارید.) +این برنامه شبیه‌ساز بازی نیست. این کاره به شما برای تغییر موبایل یا IMEI موبایلتان کمک نمی‌کند. + شما باید برای یاد گرفتن خط فرمان گنو/لینوکس در این اپلیکیشن علاقه داشته باشید. + شاید برای مجموعه ای از سرویس های خط فرمان نیاز به نصب "Busy Box" یا "Debian chroot" دارید به منظور اضافه کردن دستورات فراتر از دستورات که در دستگاه تعبیه است. + اگر پیام خطای ۵۰۵ را در هنگام نصب این اپلیکیشن بر روی اندروید نسخه ۵.۰ دریافت کردید به این معنی است که اپلیکیشن دیگری هم از همین مجوزها استفاده می‌کند. در نتیجه باید کارهٔ دیگر را پاک کنید و شبیه‌ساز پایانه را برای اندروید نصب کنید. (بعضی‌ها به من گفتند که "jrummy's Toolbox Pro" باعث به ‌وجود آمدن این مشکل می‌شود.)

می‌خواهید دربارهٔ Terminal Emulator for Android بیشتر بدانید؟

به اجتماع +G بپیوندید: #AndroidTerminalEmulator

وب‌سایت https://plus.google.com/u/0/communities/106164413936367578283

یا ویکی مستندات را ببینید:

وب‌سایت: http://github.com/jackpal/Android-Terminal-Emulator/wiki

می‌خواهید به بهتر شدن ترجمه  Terminal Emulator در اندروید کمک کنید؟ برای توضیحات بیشتر به اینجا سر بزنید:  https://github.com/jackpal/Android-Terminal-Emulator/wiki/Translating-to-Other-Languages .
